班鍵國撚去咗邊？

縮唒去站務台，主埸都唔返嚟守